
Q1
Answer: b, e
Q2.
Answer: d
Q3.
Answer: D

Q4.
Answer C
Q5.
Answer: d
Q6.
Answer: b

Q7.
Answer: e
Q8.
Answer: a
Q9.
Answer: b
Q10
Answer: b,e,f
Q11
Answer: b, e
Q12.
Answer: c, d

Q13.
Answer: C, d
Q14.
Answer: c

Q15
Answer:B,C,E
Q16
Answer:E
Q17
Answer:E
Q18
Answer:F
Q19
Answer:F
Q20
Answer:C




















